藝高「熊」膽大 浣熊飛躍10層樓起身即速逃

美國新澤西州1棟建築物的大廈外牆，日前吸引大批途人駐足，因為有隻浣熊從約10樓高飛身跳下來，摔在地面後竟又立即起身以九秒九秒的速度逃走，圍觀者無不嘩然。

在網上流傳的影片可見，該頭浣熊爬上約10層樓高，突然後腳使力飛躍而下，重重落在地面的沙灘上，接著浣熊在圍觀民眾「Oh My God」的尖叫聲中，起身快速跑走。究竟這頭浣熊有沒有受傷不得而知，可以肯定是牠真的藝高「熊」膽大。